[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

個仆街阿伯冒警加捉住手足先比人炎上, 係有前因!!!
大家幫手去SPREAD開!!!

今日俾人用火私了嗰個人
原來一開始扮警察並且追打市民
呢度係當時錄低嘅片

我好高興知道手足並唔係喪失理智
主動攻擊市民

當時只係作出自我防衛
防止嗰位自稱係警察嘅人傷害自己。

割乜撚嘢席
燒咪燒, 有乜嘢問題?

咪係

甴近平

強推

推

割你老母 分化撚即刻忍唔住衝出嚟割

原來

的士廢佬撞完人冇判罪有錢收，今日燒下件廢佬佢行得企得都未死得，有咩問題？（死咗都係當天收）

李家超.jpg

大大力推

雖然有前因，但嗰個人净系企向到而被焼就已經超出自衛理由

Push

敵人就要排除，有無原因都係咁話

push

知咩事啦

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

唔該大家入一入嚟
有咩比得上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

利申開槍狗死全家

扮黑警，咁抵撚死啦

練好D繁體字先出Post啦，屌你老母

今日個個輪住開post屌
有冇諗過手足感受

早就應該推前因啦

好撚多5毛帶風

要推上熱門比人知

推呢條片

支持
核爆都唔割唔係口號

有咩問題
人地殺左人啦
時間序係我地贏

呢條

唔撚使澄清 濕濕碎

我信手足做野係有分寸
成班仆街割得快到

自稱恐怖份子

燒咪燒，洗理由？

扮休班狗扮得咁撚開心吖啦
有人唔做去扮狗

推到上熱門

推 不割

樓主係同藍絲講

師兄 咁鬼懶
幫你補圖

呵呵 抵俾人燒

睇見佢著火就開心
完全冇睇因由

無割過

唔通又等佢劏手足肚先黎後悔?
對住班恐怖份子呀而家
你重每一個去用道德去評估呀?
你見唔見美軍去評估每一個isis 係米打人先炸佢呀?

割乜撚？睇下藍絲group 對開槍狗啲留言先喇

不割

前傳

自燃阿叔扮休班警在先

拉, 唔好再討論無謂人

就算藍屍都冇問題啦 失乜撚理智
唔記得佢地劏肚斬腳揸車撞人?

無野好割，仲嫌燒得唔夠勁添，諗下班狗點對我地手足

之前都有po講過
依加再推

唔係有槍一早燒撚死哂啲黑狗同狗屋。不過都應該不遠了，不割

我點知條友收左幾錢叫人燒自己，我唔識我唔知

推！真相！

push 多次

推比更多人知

pish!

割咩 講割我直接當鬼 有冇原因我都唔割

tui

Agree

唔好畀燒豬單嘢轉移今日開槍單嘢視線

唔支持 但不割

正確做法烤狗肉

手足

我真係唔覺得有問題

理想：核彈都唔割
現實：嘩 我就點都唔割 但今次要割了

見到澄清片先話唔割果d 你都係仆街黎

好似無人割到wo

但一個「警察」都追到成班手足走大家覺悟真係唔夠，建議下次直接圍住佢快搞一波再走

呢d po又推唔郁

入犂推呀

唔割
不過唔好忽視國際戰線
唔割都一齊上Twitter好唔好

屌咩你地！想香港輸呀？有超正經野唔去做

相信前線 事出必有因

幫佢埋鹹鴨蛋

唔好再推危殆個po

一定唔割

Pushhhhhh

唔割 如果唔係點對得住中槍手足

澄清po推唔郁

證明大量五毛係度推分化po

核爆都唔撚割

喂有Twitter 既手足幫幫手推

點都唔割！

睇下你班仆街仲敢唔敢冒警

呢個真係要推

講撚咗點都唔割

火炙藍屍
一定好撚好食

批評果啲收皮啦 你地敢燒先算啦 人地點做關你閪事咩 至少咁樣先叫 反抗

不割 藍絲都唔會理真相係點

唔割

人呀

唔洗原因 唔會割

火好似好大
燒得嗰幾秒就熄
有幾傷?

靜係希望手足有做好保護措施

好似推極都推唔郁

個仆街阿伯冒警俾卧底燒架

好多人唔識分'唔割'同'支持'

不割席, 手足無做錯
但藍絲係收左錢挑臖示威者

正視聽

無諗過割
手足一世平安

唔見有人割喎...

幫手Retweet 啦

一齊推

我地真係唔撚係藍絲暴徒 唔會無端端好地地搞9人 d仆街唔撚睇清楚前文後理就成日衝出黎柒

btw, 核爆都唔割呀

割𥱊個主動權唔係冷氣師傅到
係行動既手足到

荃灣夜被斬青年, 太古城斬人咬甩耳, 23歲雙腳骨折, 被劏肚少年

就算係失去理智咁又點呀?係都唔撚割!吹咩!!!

唔理手足做乜，死都唔割

不割 不篤 不指罵
前線手足重有人支持你地㗎
你地要清楚明白
香港拖5個月都唔及外國咁勇武
所以要記住我地係be water

叫左幾多次手足做野就天氣之子現身先，對家殺人都唔割，我地割乜柒？

所以事出必有因!!

點解個阿伯的post 上曬熱門
蓋過曬今日單西灣河開槍案架

快d將今朝單嘢推返上熱門啦

停止再講燒豬
要做實事
唔分化
拉

上一個post勁多風向撚

唔好再幫d五毛推po

你老母個仔，今朝被槍殺果個唔係淨企係到？

睇清楚啦
話火燒要割蓆班撚樣

慢慢割啦你班傻係 工都唔敢唔返既傻係

割咩呀攞tweet啦！之後個first aid仲傷！廢老行等走等，個first aid即刻休克呀！

咁大個人 少少火都驚

黑警係抵死，扮黑警更架罉加抵撚死！
要扮黑警去打人，死係唯一出路

有錄音話條友係特技演員 專登拍出黎

又話係假既？

曱甴近平

拉 唔洗解釋 次次都解釋咪好唔得閒
而家呢個政權偏幫個班人 我地做咩都有位比人入就唔乜都唔洗搞

今日同國殤日槍殺人唔係超出自衛理由？

佢以為自己係邊個?一個打10個?

true

唔係人體自燃咩？
我睇咗啲咩呀？

段片睇唔到有得扮休班犬🤣🤢

學d賤種黑警講句：佢比人燒得好舒服

快啲聚焦返去黑警開槍

荃灣夜被斬青年
太古城斬人咬甩耳
23歲青年雙腳骨折
被劏肚19歲少年
岑子杰遭五漢鐵槌襲擊
被斬至一度危殆的《信報》副刊記者26歲女子

核爆都唔割
呢個唔只係口號

習甴平

屌你老母

手足於「電光火石」之間然法對冒莖市民作出警告，唯有以「火魔法」勸退該名市民，傷者並無生命威脅

屌，仲未死，仲行得走得

唔需要睇前因，不割

*無

欣賞
tk有錯就提，燒對家咩問題都冇

現在點知得一個呀 咁混亂
依家時勢係唔會有一個行bid
垃圾軍師

即係紅燒狗肉煲啦,good

燒死仲好，割條毛

D偽淺黃撚
周同學死左 女義士俾人車斷腳
：哎呀好嬲呀 但繼續係屋企

但當勇武開始升級果陣
：會影響香港係國際既印象 咁樣做同藍絲有咩分別
又話嗰割席又話盛
好行唔送

燒你咪燒你囉

唔撚割

講得好 人哋斬我哋手足都唔會割蓆仲要話抵死
我哋點解要可憐佢哋
做得好

我冇懷疑過，多謝手足！

老實講我一直都唔信手足會出手先，就算係，都係佢地抵死
不割席，燒得好

比咩人炎上？

人體自燃嘅野 識條鐵咩

啱 打死幾多個廢老都唔割 更何況只係燒一燒

推啊

炎上

，

無諗過割

係怕手足俾人點到相多D

口講話點都唔割，原來好多人做唔到
唔係叔一燒撩事鬥非點會燒佢
信下自己手足得唔得！

就算冇前因都好
強硬對藍絲係有奇效
佢地而家真係驚到仆街

呢個真

點會因為一隻藍絲就割

我唔明白點解攻擊敵人要割 敵人唔攻擊佢地唔通攬住錫呵下佢地呀 淨係敵人呢個原因就夠理由殺o左佢 左膠唔該諗下藍絲同黑警點打人 攪到幾多人殘廢

有無原因都唔割

點會因為一隻藍絲就割

做得唔完美 手足比人影咗要quit game.

燒得好

好係大龍鳯多過似手足

割乜撚野，核爆都唔撚割

仲有你地左膠記唔記得今日西灣河手足中完槍有個藍絲拍手笑得幾開心 藍絲就係想殺晒我地 所以我地殺返佢地都冇錯

廢老自焚關人撚事

唔洗理由我都唔割
手足們多謝你地今日嘅付出

正當防衛炸

係燒得好

啱

一開頭唔係話核爆都唔割咩小小事又喺到割

我地個個都知
問題係你無前因後果既話一時間好難justify, 真係得個信字

冇問題啊

正確 核爆都唔割wor

pish

成語 冒警自燃

良好市民發現冒警暴徒

冇原因都唔割 何況有正當理由

Agger

絕不割蓆

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

唔割但要學黑警 核彈都盡量解釋

絕對認同

屌你老母比人射咗咁多槍同比人斬都仲話唔好反抗？要同暴力割𥱊？

大陸仔88

我覺得剪頭髮更好

置頂 好多人都唔知

唔洗澄清我都係會無條件咁唔割

仲要講前因？
我老母第一時間係問手足走唔走得甩

唔割
但燒狗會開心d

甩左P 牌先啦道德撚

好冒唔冒
冒警

係咪智力有問題
香港過半人僧警察

無人割 請繼續

電光火石，支持前線決定

樓主已經自爆，請不自殺聲明同埋如果留意到有國際傳媒報導叔一燒，就send依條片畀佢地。原片主先有權授權。

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

屌佢老母，今朝開槍果條撚樣姓關，睇下佢以後點撚樣

對敵人仁慈即係對手足殘忍

之前手足俾人斬，岑俾人襲擊點計？

核彈都唔割而且加以表揚

唔出示委任證嘅後果

自我防衛, 做得好

唔需要原因。做得好！！全力支持進化

不嬲唔割

藍絲：
刀
藤條
鐵桶
漒水

差佬：
室內催淚彈
真槍實彈
警棍打頭
胡椒彈
橡膠子彈
水炮車

我完全覺得火燒冇問題

甴近平 習甴近平

一定唔割，但要做好PR，爭取中間派支持同防止中共借題發揮，拖死關係法到好緊要

燒藍絲係替天行道，係殺雞儆猴

拉 呢單唔好討論啦

習曱甴推

Tui

就算係燒，又點？
問題在於中共，港共，黑警，鐵三角推香港人去死。
做岩一萬件事都好，咪又係話：我唔知，我未見過，我睇唔到，唔關我事。
第一萬零一件做錯，就會聽到：香港人好暴力，暴徒。
所以？ 就算燒死左條友，都係被中共，港共，黑警所殺

冒警

up

有前因關我撚事？
燒得預左有原因

手足希望睇到個po 呢到無人怪你 你仲做得好好添

燒撚死都唔抵可憐 割你老母

火化藍屍無問題，唔割

推
btw火魔法師小心 快走

最緊要冇影到佢把刀 btw 核爆都唔割

多謝有線。有播前傳

坦白講 唔需要再提
冷處理 因為手足已經被影到
對家捉住放大緊
點解你哋唔放大番西灣河？

推呢個

燒死左都唔撚割

其實唔識拆都得。。
無前因後果咁對藍屍
大把人都接受到俾人斬肺斬耳斬腸
都仲洗理由咩

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

哦原來係扮警察，警察會掹鎗亂咁啡人，咁又無可厚非

我無野講

無需要限死自己
藍絲斬人斬到腸都出埋
咬甩耳仔
有手足手腳被斬, 仲係康復緊
有無公正執法
如果有既, 先怪責佢地
但係大家有眼睇班死黑警由頭都係選擇性執法
我只好學陳百祥咁選擇性失明
我點都唔撚割嫁啦

本來以為出手過重
結果係件廢老亂講野
成個人欣慰哂
呢啲先叫除暴安良嘛

藍絲少一個都好既

扮警，真警必打

我就前因都廢事睇
因為一定唔會割

燒唔撚死呢啲仆街

藍屍有人唔做
要去扮曱甴

最後咪火燒曱甴囉

有咩好解釋，先撩者賤，手足自己要小心

屌你老母 抵你一世係鬼國

今時唔同往日
乜仲有人會割？
我指希望下個係休班警

只需要澄清事實 並無割唔割蔗

點撚樣都唔割
不割蓆唔係口號黎

我剩係見到卧底狗燒藍屍嫁禍俾手足， 在場沒有示威者。 所以藍絲係收錢做戲。

求下你地啊！幫手聯署！ 差少少炸。。。等海牙幫我地收黑警皮！

保護手足緊要

今次好彩係用火酒 vaporised 快 如果下次用汽油 條友已經死左